【冷血】周同學死亡，藍絲刻薄言論

藍絲無血性

仲要屈周同學受人指使

算啦，唔好睇

咁你遮名嚟做咩？

唔洗太在意
有狗死嗰陣都係掉返轉

唔使理 佢地嘅本性又唔係第一日知

[請保持憤怒]微博恥笑周同學

同大陸人一樣

開名啦dklm

所以有藍屍出黎話咩攪到佢 唔洗比面
佢好想你死

呢個社會咩人都有 要堅持自己所信所做既野
唔好太在意呢班藍屍既說話
佢地要講乜都可以 幾難聽都講得出 唔好太受佢地影響

唔緊要
以血還血
到時記得笑

Save Hong Kong?

無意思 佢哋根本係敵人

仲有毛記電視主播

開得 post 仲幫班仆街遮咩名姐？

同感

遮名做乜鳩

唔洗遮名啦, 佢地咁講都係想出名姐

yes
咁在意做乜

開佢地名啦

遮名係想點？

呢班社會既最低層 唔好太上心

你遮黎做乜？

點解要遮 account ?

唔洗遮名啦
搞咁多做咩姐
開撚曬班仆街個名出黎咪得囉

同意 開名畀大家識下

洗撚黑格遮咩

如果見到，請直接打鳩
孫中山革命殺咗幾多人？
唔使講咁多

依啲垃圾po 唔好推
專心推行動po

亞洲人冷血是常識,我哋何常唔係

洗撚遮名咩

721 後依然撐警嘅人你有咩期望
有時啲野唔洗一單一單咁計

遮乜鳩啫

點解要遮名?
樓主好撚得閒?

暫時未有

有啲正常少少嘅言論你遮名都算
其他仆街你都遮？定又網上轉圖？

人一藍 腦就殘

唔好再睇
佢地無人性唔係新聞

推埋啲垃圾po 第一日出黎？係咁架啦

Sor 睇唔到落去

見到五毛唔好覆唔好比嬲，report就得

facebook就開名啦

你遮名做乜撚野呀？

應該有好多farm account
呢d 正宗垃圾，夠膽講唔夠俾人知乜水

好正常姐 如果何妖/有狗比人打撚死左 成個連登開哂PARTY啦

光復完順便送曬藍絲番支那

睇黎做乜 唔好浪費自己時間 推翻啲有用嘅po

藍絲不嬲無人性

正仆街！

病死嗰個囉

之前咪有隻過勞死
雙方言論只係掉返轉
所以唔洗晒心機去理呢d言論

睇黎做乜9, 敵人死左就係咁架啦, 換轉黑警死左我地都會講呢D說話, 明白而家係敵對緊既心態就得

做乜突登cap出黎激自己人
樓主你有咩居心？

我可以講
依家嗰個係IG打晒rip
好撚嬲
佢哋今晚係唔會出嚟㗎

佢講既車主目睹見都未見過
d fake news散播得咁強大

同樣地賤畜死我哋都會有請小鳳姐 所以咁睇冇意思
道不同不相為謀 唔好再理佢哋 佢哋只係屎一篤

下次出到去再見到藍絲直接私了 唔需要同佢地講咁多

遮乜撚野名?

周同學做錯咗啲咩？
相反黑警曱甴十惡不赦死有餘辜
掉返轉係完全冇問題

睇五毛狗出聲你咪又係得啖笑

有人性都唔會奶共啦

班藍絲真係覺得所有後生嘅都抵死㗎喎，中國人嘅吃子文化禍害真深

以後confirm係藍絲既
人夠多果陣大家唔洗留手

人地基督徒直上天堂, 成班藍屍曱甴係到講下一世

我都知道理係我地嗰邊
但敵人唔係咁諗
所以唔需要晒心機去望住佢地d冷血言論去嬲

睇吓幾時到佢地啲仔女死

其實你有無諗過果堆ac是幾個人整出黎自言自語？

唔需要太在意

佢地應該wfc
最緊要搵錢同投共

你遮名做乜柒

咪forward啦

講毛咩
隨便搵隻便衣or藍絲扮左膠你班仆街就停手啦
得罪講句仲當左膠係自己友既永遠唔會報到仇伸張正義

開名啦

我發覺我都可能無人性
因為我幻想何妖死、或者有狗死，我可能反應都一樣...

依啲人要送曬上斷頭台

算啊 有狗死呢到再激多10倍

遮名死全家
開名死老母

唔同 何妖係抵死

膠都廢事俾
其實換著啲藍絲死全家我地咪又係熱烈地彈琴
呢個已經係黃藍之間既戰爭 唔係政見不同咁簡單
大家都想對方死

嚟呀藍絲 今晚開花當面同我講

敵軍論壇，反應正常。不過唔可以畀佢地笑到最後

好撚谷氣

即係點?有份講呢啲垃圾?
定覺得hide啲唔hide啲會被發現?
用腦plz
佢無講嘢點會有出現喺cm欄呀

佢老母開撚命啦屌

屌洗咩咁撚複雜
直接撻哂啲名上黎開佢地波啦

阻膠當狗同等規格處理

睇黎做乜？

唔洗睇啦

藍屍出命弱智 好快到佢地

洗乜理佢地，
如果何妖死，我地都係咁講架啦
冷處理啦

一定要血債血償！

有車主有fc 有據報有消息有可靠情報有傳言有專家指有人聲稱有目睹者講有閉路 但係得段字 然後背景整個顏色板就係 班弱智真係

最後一張圖，講警察加油，係咪已經直接話係警察害死左佢？ 要加油殺多幾個？

呢堆已經唔係人類.......
唔知點形容
該死就仲未死
唔應該死嘅偏偏就要死

唔好倒d垃圾過嚟啦

於心何忍

咁就祝佢地自己全身生cancer

突發：黑警遮打拔棍攻擊中年人士
source：立場直播

其實你地都識講，而家係戰爭，見到敵國死人會唔開心咩? 你見到何妖死左開唔開心? 佢地仆街係人都知㗎啦，見到呢啲言論，一係唔好睇，一係舉爆佢，post出黎做咩啫，推行動post/去其他social media 做文宣啦

佢地仆街都唔係第一日嘅事
循例都要祝福下佢地 年年中風一次
Keep住生花柳 彈到廁所水有食肉菌
全身冇忽好肉但又死唔柒去
長命百歲

唔好睇藍絲

唔好睇呢d
心地唔好 佢地人生一定都好悲哀

講得好

同感，但當你還擊個時，佢地又扮撚哂失憶呀弱者呀，好撚柒嘔心。明明721或九龍灣撕紙狗等好撚多單野佢地郁手打人先，跟住佢地果時話好話抵又性，到依加興鶳，佢地又扮哂野話乜冇言論呀冇自由呀講普通話比人打呀比人打壓呀，好撚冇腦。

好嬲
見一個屌一個

正常

我屌我屌我屌

樓主似5毛

點解要放藍屍言論 點解在意佢地

係
永遠淨係focus落我地還擊既畫面但就唔會理前因後果
之前九龍灣黑帶打不還手又俾班藍絲鬧暴徒

打仗啊 好出奇咩？d狗死我地都會開心 一樣

岀中環啦

sor巴打誤會咗你意思
好討厭啲人用呢招去指責返自己人冷血 同警甴一樣

唔需要太在意

講真如果何妖比人桶死左我地一定更加刻薄

點解要遮名

我唔批評佢地...有狗死我都一樣會係咁...

見到藍絲俾人獅都會yeah出嚟，因為佢哋拎刀
見到狗俾人獅都會yeah出嚟，因為佢哋濫暴

我希望我咁諗係啱

睇藍屍講野簡直眨低自己

做乜9遮名？

遮名on99

腦幹宣布離世？
我以為人一藍都只係腦殘
屌 原來唔係 係佢地根本無腦

手足唔洗咁上心

有機會就會清早佢地

會員天氣狗的一天

你都係五毛黎
撐林奠撐呀叻既垃圾

唔撚洗理

私了下次唔好再留手

清算

為左果少少錢出d咁無良心的post?

洗撚理班執骨狗咩
成班社會垃圾

左膠真係食撚屎，班藍絲根本死不足惜，唔應該當佢地係人看待

低層藍絲不嬲都係暴戾底
開口埋口就話殺晒d暴徒
唻多次64最好
唔撚用腦

有乜好理 有狗死既話你咪一樣拍撚哂手

呢啲仆街做咩要遮佢地個名

樓主on9 仲咁好心機幫人遮名
你係咪出去叫人手足唔好打人啲阻膠黎？

其實佢地諗法係好正常

呢啲睇黎做咩丫 出去認真做野

敵我矛盾就係咁

正如你都會心痛點解何妖無被捅死一樣
唔好太在意敵人點諗

拉 唔好晒時間喺佢哋身上

大家可唔可應承我 以後都唔會原諒 藍絲囉黑警
我地今次真係要贏啦。。。

唔贏就唔會有屬於我地嘅香港。
我今朝見到周同學嘅新聞 我喊到九彩

佢地會有報應
大家可以不理會佢地既狂言

唔撚想知
不嬲都係咁賤
今晚8默 為周同學默哀

有咩咁特別，敵人係咁㗎啦

依家仲需要在意廢老藍屍言論?
佢地稍微用腦就唔會係藍啦

改問周同學衰過d 乜 俾人冠名 有罪？
係後生呀定係因為佢係大學生

祝佢地永世投胎一直做支那狗

證明根本藍絲都只係可以用殺清光黎處理

曱甴

其實何妖死左我地都係咁既反應 唔洗太在意

連登仔屌人冷血是否搞錯了甚麼

無名點搵仔

係街聽到一定c左先

藍絲無人性唔意外

魔警罪孽深重，死有餘辜。周同學做錯啲咩？

藍絲嘅野就無視算啦
淨係網上鳩UP 都唔會有過萬藍絲出嚟遊行叫止暴制亂

做咩遮名，屌撚爆佢地老母啦

手足，唔洗擔心
廢老多數大年紀，可能年中已經死好多
未死果班十年來都會死得七七八八
要鬥命長一定唔夠我地嚟，佢地唔會笑得幾耐
(只適用於藍屍，希望黃絲銀髮族好人一世平安)

高官死左個仔。你地咪又係咁

企喺佢地立場佢地態度係正確，對待敵人應該冷血

有咩咁值得討論，換轉有藍絲死左，連登仔咪一樣講d刻薄野
專注係d重要野度好過啦

正常呀,佢地哭喪你仲驚呀

預左嫁啦

所以有藍屍家長既手捉唔好顧親情

努力讀書 將來有收入先有籌碼

你死左你地藍屍家長100%唔會傷心

仲會支持警察果面

將來趕走家長都唔好顧親情

一心軟就輸

屌仲遮名做乜鳩？

佢地一樣覺得黑警執法無錯

算啦良知唔係人人有

唔好遮名

成班死仆街冚家剷

毛澤東《湖南農民運動嘅考量報告》中嘅一段話：

革命唔係請客食飯，唔係做文章，唔係繪畫綉花，唔噉雅致，唔噉從容不迫，文質彬彬，唔噉溫良恭儉讓。革命係暴動，係一個階級推翻一個階級嘅暴烈行動！

全部該殺

咪撚理班冚家剷啦

但周同學做過咩？佢連魔法師都唔係

唔緊要，抵等動物唔駛介意

遮乜撚嘢名

習慣左啦 利申資深藍絲gp友

今晚遇到任左藍絲亂講嘢
佢唔郁手都即開拖
阻膠都照揼

千祈唔好咁做

佢哋只係夠薑喺FB講
無謂上心
掉轉係有警察死
我直情放煙花慶祝

同意

拉

預咗，已無感覺，自己做好自己

真係唔洗再擔心神獸太重手

屌佢老母仲好意思用狂三…映撚衰晒…

下次左膠都打埋

打埋咩rip曱甴個d仲嘔心過擺明車馬笑你既仆街
一方面扮晒有人性講rip
但實質最想你死當晒你係曱甴唔係人

開個profile睇 3個朋友

願周同學安息🙏🏻🙏🏻🙏🏻香港人必須還拖，眾籌資金將魔警告上海牙法庭，清算魔警罪行⋯還犧牲者公道。

對家傷都係咁笑人話人啦
本質都類同

唔好上心
佢地把口就係咁
留番啖氣做事
香港人 上呀

雙重標準既人唔洗理

總之以後什麼什麼老人基金 義工 都唔做唔捐就得

涼薄既人受唔起 後生仔去幫

遮乜撚, 開晒名啦

藍絲我屌你老母

洗撚理佢地咩，其實每一個社會都有唔同諗法嘅人，有啲真係阻唔到，而我地要做嘅係保護手足。

我不怕流汗個張圖係做乜鳩？
popo最怕你安全回到家就真

exactly
對家冷血 他朝有藍絲/狗死 我地都會一樣反應

現實好多呢啲人⋯⋯

一，睇來做乜？
二，唔開名做乜？
三，報仇

打手

刻薄唔洗上fb成個香討都係啦..應該改名深藍討論區

藍絲真係無後顧之憂
就算佢地打打殺殺
黃嘅都係夠喇夠喇
唔好打喇
打死人喇

你遮咩名呀？

遮乜撚野名 樓主弱智？

Total pieces of shits.

藍咀蟲關我蛋治

雙方都當左係敵人咁看待，唔會期望有咩好說話出到黎

其實好多都三毛 認真黎做乜
好多廢老acc都唔識開

唔該開佢哋名

遮乜撚野名？

idfc

咁咪祝佢哋他朝君體也相同囉
唔好同啲condom仔霎氣
佢哋遲早都仆街含家剷架啦

佢哋恨不得我地全部比人槍殺㗎

有咩好睇
都預左架啦

由佢地講
等經濟慢慢攬炒
啲藍鋪執7哂
佢地就笑唔出

理撚得佢地講咩 不嬲佢地都係抵死架啦

冇所謂 敵人就係咁 調轉有黑警死左我地都係咁

唔洗理，依班人根本唔知道自己做緊咩，
一堆五毛帶風向幸災樂禍，藍絲以為世界民意就係咁
其實只有一個五毛控制幾個殭屍帳號吹風o

我係大愛撚，有PoPo死左，
我都會諗佢係咪白警被黑警殺o

藍絲不嬲都係咁無血性
大家唔好睇得佢哋嘅意見咁緊要

做返自己覺得岩嘅事就夠啦

打!
打埋佢哋(小人)!!!!

究竟有幾咁冇人性先會講呢啲嘢

咪撚理啲藍絲 做好自己 行埋周同學嘅路

點解要咁care佢哋？
仲要cap埋圖

點解要遮名 屌你老味

咁講真
如果有狗死 連登啲留言一樣會咁

雖然唔撚想睇班on9留乜
但遮名更加唔知你post黎做乜柒

全部係阿叻

唔洗在意同唔洗遮名啦

又話block人
block完又見人cm
死物它又突個龜頭出黎畀人笑

遮名jm9？

唔使理佢地 令自己激氣

話完人曱甴之後又話死者為大 扮晒野

其實你期望緊啲咩
會良心發現？晨早畀狗食咗啦

韓vs日，中vs台港
有邊次唔係落井下石
你要做嘅係下次佢有咩頭暈身㷫
即刻祝佢死全家後代五歲前夭折
用比佢哋更冷血嘅言語笑9返佢哋

遮名做乜春呀
果d警曱甴黎架?

痴撚線都沒人性，佢地生前又唔係做咩錯事點解死後都要咁講野。
周同學同銀紙彤生前又沒殺人又沒做啲傷天害理只不過係出嚟為自己嘅信念反抗咁都話抵死？

如果有一隻狗係跟返程序做野，唔係鳩打鳩拉鳩射手足既狗狗。佢死咗我都唔會笑佢抵死啦

藍絲五毛沒腦又沒人性同堆狗一樣，真係物似主人

時運高 睇唔到藍絲埋垃圾留言

唔好睇啦

對你呢d人洗圍爐咩
睇得自己咁高
po到自己張學生證出黎未？

如果有時間都要起下底 睇下有冇啲咩無牌經營或者開啲咩垃圾店 豐富下黃藍商店

想敵人同情自己冇意思,同埋遮名有咩意思?

乜佢地係人咩

你遮乜撚嘢名呀

遮你老母！

【突發】波台狗自認弱智被撚足十幾廿頁

#4852 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

你條天氣傻鳩開po畀人笑足200頁

屌你老母

遮名為咩

慘撚過d on9天氣狗要吹奏呀叻林奠
做人一d尊嚴都冇？

屌佢老母

個個係你喎
牙叻都吹奏

講真呢班垃圾嘅命都唔值錢呢啲藍畜警畜死一百隻都唔覺可惜。如果有支那畜牲學生搞事而死，我先會覺得可惜，因為收唔返供佢班垃圾嘅學費

反而每位香港人嘅生命係無價佢哋先係香港以家同未真正嘅主人

藍屍啲仆街一定問佢地父母唔知又收到幾多錢呢？

冇同理心係藍絲共通點

又令我諗起班仆街阻膠
屌你呀

真